準備all in 759 集中討論

博佢比人收購

1號食埋

入唔切

勁假升緊廿幾個%

有人理